見到fakenews唔好推，負評上一頁就算

好似演藝個個post講到明係假都仲有人推緊，好多正評有機會誤導到同伴。

仲有見到啲on9仔講埋哂啲扭曲on9言論，除非你係諗住用理據反駁佢，否則你覆佢「走啦仆街」嗰啲說話除咗幫佢推之外一啲用都冇

屌咪撚再推演藝個post

唔好哂時間屌 直接負評上一頁